突發 全部人屋企要人！！！！

不受傷 不被捕呀手足！！！！！
記得聽日仲要機場一日遊嫁！！！！！！！！
玩完買夠野好快啲番屋企喇！！！！！！！！！！！！！！！！！

仲去個到想比人拉？？？？？？一個都不能少呀！！！！！！！
聽日仲要一齊遊車河嫁！！！！！

推

去機場都比人拉架啦，全程訓屋企用念力抗爭啦，仲叫人出你係咪鬼？

push

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

1752 顏色水
接仔放學

幫手推

Push
已經show到比政府睇我地係唔驚白色恐怖架啦
可以聽日再戰

走呀

啲狗包叉緊啊！！！！！

兄弟爬山，各自努力；交俾佢地自行決定，釨嗎？

行完街好返屋企食湯

屋企張床等緊你地嫁 養足精神聽日再出嫁ma!!!!!

幾時行完街兄弟決定

推
今日唔係end game

今日有冇警嫂屌呀?
番緊屋企等緊呀

唔洗送頭

Push

就杜浩成法官作出有罪假定及煽動他人侵權之言論作出投訴（2）

成班狗慢慢ot la

屋企要人

咪撚e d廢話啦
總之撤退時要面向敵人 互相照顧 要救人
走唔走自己決定 唔需要呼籲

返屋企食飯！

機場一定要人

講左幾多次現場決定啊

推 屋企要人

走

推！

全部返屋企飲湯

煲左湯 快啲返黎飲

警嫂急call

快返屋企食飯啦

屋企要人！！聽日機場再出過！！

五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

10點

有人叫去北角

［化學］如何清洗顏色水劑（含acrylics/PMMA）

1. hot sodium carbonate solution

-蘇打水，溫度50度或更高，建議自己開，落多小小都唔怕
（同小蘇打sodium bicarbonate有啲分別，唔知bicarbonate效果係點）

2.消毒火酒（酒精）/含消毒火酒成份濕紙巾

3.化妝水/卸妝水/洗甲水

可以洗到有acrylics/PMMA嘅顏料

紅字係考慮完availability, effectiveness, usefulness, side-effects嘅建議

另外衫褲鞋襪可以先噴防水噴霧
中招就唔好留直接dum咗佢

消毒火酒：
易買 平 可用作消毒 但係多用傷皮膚
化/卸妝水：
女仔會有 比較唔傷皮膚 但貴 同埋唔同牌子效果可能會有差異

其他建議：
#67 威猛先生玻璃劑
#91 含酒精成分濕紙巾
#117 大塊顏料可以待乾再成塊搣

#127
可以搽定凡士林/hand cream
保持皮膚濕潤方便移除顏料

#145
唔敢去五金可以去模型舖買Mr Color paint remover/Mr Color tool cleaner，冇就買住水性油天拿水頂住先

#148
補充使用順序：
先用水性油天拿水或者75%酒精捽
好頑固捽唔到嗰啲先用paint remover/tool cleaner
因為用完呢兩隻，啲顏料會變硝基，用唔返酒精
最後都唔得先好用洗甲水

#164
凡士林coating，logon $50 gel removal
2

手足要小心

現場決定

走呀!

？
係地點同價值嘅分別
錫住港共春袋畀人拉好過金鐘畀人拉ok?

咁撚多P牌
收皮啦

去坐住比人拉你地自便，想有救就再手足打狗

*同

大推

番歸lu

呼籲各區街坊，帶齊以下物品

1. 長袖衫+褲
2. 鞋
3. 帽
4. 袋
5. 酒精濕紙巾/落妝水

往各區地鐵及巴士站接仔女放學

請盡一分力，守護同路人，守護香港未來

不如咁諗
你係金鐘做到嘅事
去到機場一樣做到

去到機場 啲狗反而要疏散旅客先清到場

狗仲疏散？對住外國人都打得，一早已經冇底線咗

企喺度圍觀嗰啲快啲走！

拜託幫手推！

已走，但現場係冇時間睇連登㗎！大家幫手TG group講

Be safe be water😭😭😭😭

啲狗金鐘打人 ＞外國記者都未必影到
機場打人 ＞外國人親眼睇到

走啦走啦
唔好送頭

屋企要人呀

聽日機場呀。返屋企喇。唔好俾人拉呀

今日 end game

1957 葵芳exit a and d safe

九月一 機場見

唔好戀戰好嗎

家中要人

一個都不能少呀手足

散人！！

明天機場見

對 希望出奇不意早點全退 激死黑警

走緊既繼續留意各區狗資訊

Up

後生仔命仔緊要，轉陣地唔好死守港島送人頭，be Water

十點鳩叫
快番屋企啦

總之小心，今日唔係end game

要平平安安回家

青衣有狗恭候

大家唔好俾人拉

青衣站有狗

Pish